# test_premier_site
Ce site s'appuie sur le générateur de sites MkDocs et son extension mkdocs-material
Mon premier site web depuis un dépôt git avec material pour mkdocs
ce site sera visible à l'adresse : https://ursulamr.gitlab.io/test_premier_site/

Le contenu est placé sous la licence CC BY-NC-SA 3.0.
